［有圖］貓玩具問題

是咁的 最近工作地方嚟左兩隻貓b
貓咪除左紙皮箱之外仲鍾意啲乜玩具
除咗繩之外可以整啲咩玩下
原本打算用紙皮整個屋仔
但唔知佢地鍾唔鍾意
想問下大家意見 勿相認

好cute
買隻玩具老鼠比佢

做fashion？
求其比d布佢剿下都得
有風咪掛起佢郁下佢會追架啦

整開衫 屋企兩隻貓，一隻鍾意色丁一隻鍾意tee恤料

整衫仔 就想佢地大定左先

成日隻抽

好得意

得兩個月大

成日以為我睇佢唔到…

如果DIY玩貝有冇得諗

用紙箱整貓塔

點解好似有啲污糟咁 毛色問題定點
有無帶去沖涼
見到有黑點 會唔會係蝨?

黑點係線頭/麈 始終係studio

Ok wo

好似係因為佢老豆係摺耳

都係轉盤，豆貓棒，抓板個d

有位就買埋貓樹

上淘寶淘平好多

水樽蓋
你係佢面前彈走，佢會追黎玩

Google下先

咁on9

買貓樹俾佢地爬啦
玩具玩一陣就唔會再玩

除左貓抓板，同後面隻馬仔，其他都係淘寶